自己屌自己

大家有冇睇過一套西片，
大致好似係講，一個孤兒俾一個未來嘅自己返黎去屌自己，之後生左個雙性嘅自己，之後俾未來嘅自己偷走左，再將啱啱出世嘅自己，送返去自己個間孤兒院，最後未來嘅自己殺左老年嘅自己。
早一年前係電視睇去，依家想睇返但毛蟲入手，唔記得套電叫咩名，幫手

超時空攔截/宿命論/逆時空狙擊

勁好睇，睇到諗到傻撚左

個時睇完都覺得幾好，不過有啲位諗左好耐都諗唔透，所以諗住返睇

自推
究竟雙性人可唔可以生小朋友呢？
當個女主角本身係女雙性人，咁佢生完小朋友之後先發覺自己有男性生殖系統，就算再變性做男人，咁理應佢應該係射唔到精丫。
除非佢兩個生殖系統都生長成熟，但係外表上應該係會似係男性。
求解答